如果依個世界有黃絲丸，

全球智商水平應該會急升，因為中國果十四億人拖曬後腳！屌曬班藍絲爛屎老母！

黑警黃于晏，血債血償！

連政治自由都無，你同希特拉有咩分別。

五大訴求，缺一不可

藍絲可怕既唔係立場，係佢地個思維

重申我唔係排斥異見！只係深藍真係無撚腦

缺0.1都不可！夠薑攬炒！